P 記sales 唔該quote 價

2 年plan pls

有冇tg？

黎 請出價